(求教)係唔係求下情就會判社會服務令，唔須要坐監？

今日星島////天水圍天恒邨一名公屋戶主，早前向房署申報並無任何香港物業，但及後被揭發坐擁4個香港住宅物業，市值約1126萬元，今日在屯門裁判法院裁定罪名成立，惟裁判官考慮到案情嚴重，並不適合以罰款方式處理。在參閱感化官的報告後，法庭今日判處被告160小時社會服務令。

4月9 巴士的報////一名居住於何文田愛民邨的公屋居民，在2018年填寫入息及資產申報表時，申報並無任何從投資所獲取的利息、紅利及股息收入。其後調查結果顯示，他每月從投資戶口所賺取的股息收入約為19000多元。該居民因明知而作出虛假陳述，違反《房屋條例》條，被房屋署檢控，並於較早前在九龍城裁判法院被裁定罪名成立。惟裁判官考慮到案情嚴重，並不適合以罰款方式處理。參閱感化官的報告後，法庭昨日判處被告60小時社會服務令。

4月16 hket///包裝設計師為求與妻子符合資格，以免補地價購買「白居二」東旭苑一單位，而向房委會遞交妻子的虛假就業證明，他今日(16日)在東區裁判法院承認1項欺詐罪。案件押後至本月30日判刑，以先索取被告的社會服務令報告。裁判官提醒被告，雖為他索取報告，但所有判刑選擇開放，包括監禁。

仲有好多。。。

求情有冇技巧？間屋唔會收返可以繼續住？

案情嚴重，並不適合以罰款方式處理。在參閱感化官的報告後，法庭今日判處被告160小時社會服務令。

160小時 計你100蚊一個鐘好未 都係1萬6
邊樣嚴重d